{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JACQUEMUS/GM0023080194797/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Le Pantalon Ficelle - Black"
    },
    "text": "JACQUEMUSはブランドで、メーカーもJACQUEMUSです。 FW23 / JQ3521JW35の製品は楽な着用感を与えるパンツで、腰のラインが高くすっきりとしたデザインです。 このパンツはどんなルックにも手軽にマッチできて活用度が高いです。 このパンツと一緒にTシャツやシャツをマッチングしておしゃれなスタイルに仕上げます。 こちらの商品の素材は表地が毛100%で、裏地は綿97%とポリウレタン3%です。 洗濯方法は、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 製品が水に濡れたり、汗がたくさんついたりしたら、速やかに洗濯する必要があります。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "JACQUEMUSの製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "JACQUEMUSの製品はブランドで、メーカーもJACQUEMUSです。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "FW23 / JQ3521JW35のパンツは楽な着用感を与えるパンツで、腰のラインが高くすっきりとしたデザインです。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのパンツはどんなルックにマッチしますか？",
            "answer": "JACQUEMUSのパンツはどんなルックにも手軽にマッチできて活用度が高いです。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツと一緒にマッチングするアイテムは何ですか？",
            "answer": "FW23 / JQ3521JW35のパンツと一緒にTシャツやシャツをマッチングしておしゃれなスタイルに仕上げます。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "FW23 / JQ3521JW35のパンツの素材は表地が毛100%で、裏地は綿97%とポリウレタン3%です。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツの洗濯方法は？",
            "answer": "FW23 / JQ3521JW35のパンツは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツについて毛皮や毛が付着した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツが水に濡れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "製品が水に濡れたり、汗がたくさんついたりしたら、速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツのアイロン掛けに注意が必要ですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "JACQUEMUSのFW23 / JQ3521JW35のパンツは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 632
    }
}